其實大家嬲乜春?

都預撚左架啦 又無份你投

我都係咁話

反正邊個做都一樣

販民唔係咁諗嘛

奴性重到
如果你比人綁架
日日比人質你食屎
你過幾日應該食屎食得好開心
食完仲講句
“反正都預左 其實唔錯”

連登有好多我要真俊華黃屍帶

咁樣比喻

所以無咩感覺

下 薯片選到又會有一班人話咩 恭喜大家可以慢性自殺 香港係良好公關管治下慢慢收皮

無論如何都有一班人屌 咁撚叻又成班人爭住入港共選AOEO紀律部隊

利申 胡粉 不過無份投

冇腦就出少句聲

仲意為自己比喻得好好

邊到有問題
請指出
我會認我喻得垃圾

邊個選到 咪一鳩樣

曾俊華唔會質你食屎

呢樣真
班港豬真係ff到選到莊曾就一天光晒

食屎而不自知 垃圾

陰公 人身攻擊

我諗如果我食左五年屎
我唔介意繼續食

比喻真係比喻得唔好 定係我地get唔到巴打你想講咩不如直講唔好暗喻

you win
我係喻得差

大家既值唔係中環價值咩？

搵到錢咪得囉

洗撚理咁多咩

岩啊岩啊

反正冇得揀
都預左
不如唔好反抗
接受左佢算

我係屌緊呢樣野

不如你講下你個比喻有邊忽係合理
邊樣比喻邊樣？

上面覆左

知你想講咩 但個情境唔係好啱
至少樓主唔係覺得「屎都唔錯」

因為我唔係淨係覆緊樓主
覆埋之後個位巴打講既
“邊個做都一樣”

邊個上台，最終目標都係港獨架啦，有分別咩?
CARE黎做咩

冇嬲過，係愁未來日子點過啫
想要生活好就更加唔賣seafood唔得
你睇越來越多人賣就知
想要過到自己良心又冇野可以做到

其實個個都話一鳩樣 點會一鳩樣 我就唔信JT當選會即刻翻哂白眼 唔理香港人 佢一定會有一套policy去撚香港人 好過林鄭條八婆 真係唔撚理鳩你

唔通JT胡官上場你就唔搞港獨，咁你當初反乜鳩831，原來有票投就得。
目標根本好清晰就係港獨，港獨呀屌你老母

就係反正都係小圈子

儲多個錢想旅行既旅行，移民既移民

屋企人睇到好投入
我講完呢句比佢哋屌番轉頭

呢種lesser evil的大前提係你同我都有票，有得去影響結果，咁樣去講lesser evil先有意義，"選擇"同"望"邊個做個性質好唔同

一個簡單比喻，有人送自己張六合彩俾你祝你好運，同你自己填一張六合彩去買，雖然目標都係望中頭獎，但人地送果張堆號碼一定唔岩你心水

不了

咁你做左D咩?

咁閣下有咩大計？

坐係屋企屌就叫反抗左咩

電腦飛？

雖然大家都做唔到D咩
至少要關心下件事
而唔係點都冇所謂囉

係喇係喇
咁不如大家一齊唔好傾特首選舉
最符合到「反正我地都冇投票權」呢個諗法
唔好傾啦

販民：我自願想食男人屎 比屎我食啦 我唔想食女人屎

垃圾777, 不了

要點關心？

重點只在 「而唔係點都冇所謂囉」
要點關心視乎你對政治的關注程度

林鄭又話cy2.0
JT 又話建制
胡官又話派膠

咁點？流選等中共接管好未？

嬲 係因為D人以為民意有用嘛
觀乎上兩屆都有correlation

畀人綁架即係本身好正常咁生活
但平時都不嬲食緊屎
而平時都食緊屎，食舊無咁臭人之常情啦

原來又係獨醒撚
咁你繼續寫多幾個fb posts關注啦下

駁唔到

啱

你個比喻錯，
現實係
依家兩舊屎係完全一樣（左，右）
佢比左邊果舊你食，
你好嬲，原因係因為唔係比右邊果舊

但係屎你就食硬嫁喇，咁嬲麥春呢

咁班港女突然政治撚上身post張林鄭當選黑白相 對於成件事有冇幫助呀？
係咪浪費下網絡資源個世界會變好咗呀？
屌 都on99

而家班人係已經食咗廿年屎
突然今日係咁嗌 ：好撚臭呀屌！

然後過幾日又安靜咁繼續食屎

呢個中肯

咁你覺得要點做

咪就係你啲傻鳩以為一定要揀囉
實際上你揀都冇撚得揀呀傻鳩
真係中共接管你都吹佢唔漲呀傻閪

10/10
呢個就真係恰當嘅比喻la

其實根本就係個制度有問題，唔通唔係淋病就值得開心咩，我地唔應該嬲淋病當選，要嬲嘅係個垃圾制度

一齊嬲囉咩呀

而家先走嚟反問返人地轉頭
用下你個閪腦諗下啦, 你唔係好醒架咩

小學常識書已經有教你留意時事啦 使你講咩

欽點遊戲黎ja,
醒下啦你班港豬

唔通選撚左曾俊華就代表個選舉制度冇問題？
一睇就知係d懶醒中學雞

結果完全係意料之內
正如樓價日日創新高
我唔會覺得嬲
只係覺得無助
嬲黎做乜鳩

有啲嘢係預咗，唔知點解殺到埋黎嗰陣時係會好嬲

淨係識駁人
又提唔出解決方法

呢D柒頭皮香港最撚多
講兩句就以為自己出左分力

連登仔咩都嬲唔意外 薯片又鬧 胡官又鬧
777上任啱曬連登仔心

聽日繼續要番工
邊個做有咩所謂

香港最有錢一係走佬一係投共

中產一向白鴿眼同幫政府護航
香港中產反對林鄭先係基層擁護林鄭的原因

屌下人以為自己又出左分力

阿Q D咁諗 柒柒柒做到 起碼都仲會出黎反下正苦
如果薯片做到就俾佢慢慢陰乾

唉

要成事就係要支持一個中產最憎的人上
迫班人造反

個名
Between從來自己都無得選邊個做特首架啦
都無得你揀 係咪都要啃 嬲嚟有乜用
講真到今時今日仲記得要真普選嘅又剩翻幾多個

成班on9港女上snapchat ig 求其po張777屌相係想點 我自己都睇到頂唔順

有乜好嬲， 你班支持薯片以為有票， 一邊食住花生， 睇你地死撐， 而家兩面不是人

由831 嬲到依家, 爛橙選舉真係無感覺

我都係咁諗
香港都係冇

嬲在
民又未到我移
民主又唔到我享
錢又唔到我賺
樓又唔到我買
乜都唔到我地呢d賤民香港人

你有份投咩？

俾個女人take charge 班政客都唔覺得恥辱

個個係咁嘈
今朝又唔去投票

利申有票

agger

我好心涼 醒下啦 肯焦土未

聽日照番工要供樓
邊個做都無所謂

薯片呢鋪醒，諗住唔做退休就玩參選試下，好彩就有特首做，又可以抽乾林病水呃香港人LIKE攞光環

咖哩味屎 同 屎

嬲乜野？我就話開心先啱。
香港可以加快滅亡

唔使為班🐖去爭取任何野

你依家做緊奴喎。你改變到中央咩？算尻數啦